你地既第一次係點發生？

邊個主動先？係咪好自然咁發生？

利申：A0 單身30年

第一次kiss？

第一次乜呢

第一次ws?

第一次食飯？

第一次出世？

第一次痾尿?

第一次打飛機

第一次交家用？

第一次痾屎？

第一次呻吟?

第一次嘔?

第一次打狗？

第一次表白？

第一次返工？

第一次打J ?

第一次留言？

第一次玩連登？

連登主動先

第一次格劍？

第一次開post

第一次暗戀人？

hostel 6人房搞到比隔離個英國佬鬧

第一次比人含?